叫人走態度好少少唔該

又冇人話要死守
太掛住夏愨道想坐多陣
係咪唔比？

我都明今日係和理非
但大家叫人走嗰時態度好啲得唔得
唔洗下下話人弱智話人鬼

坐乜撚野

留係度托 用下腦啦

班人唔屌唔鬆化

be humble
好態度少少啦，大家都係自己人

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

確實係弱智啊

走啦on9

記者問佢地做咩留又答唔到

走啦一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

出面夠好多PO又跪又求
現場仲係咁多人
大家都係有呢份心 先Care呢件事
如果你仲係度 唔該你都幫手叫人走

屌你老母啦
而家好撚好玩？

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

坐住左個腦?

本叔請你食宵夜，ＰＬＥＡＳＥ ＣＯＭＥ ＢＡＣＫ

尻坐係到做咩

答呀 坐係到做咩撚

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

唉 快D同friend食宵夜飮番杯啦 好冇

係唔畀
因為真係危險
大家都唔想有衝突發生
再者都睇到晒啲狗有部署
同埋佢地留喺到真係玩咋喎

你on9 有屋企唔返 係到坐咩

又撚樣前撚樣後語氣衰撚過支共
好心砌番好張𥱊啦

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

最初態度好好喎，叫撚左成個 鐘啦，幾千個post都有啦，係咪防暴唔出場唔撚走呀？

留愈耐愈有機會出事，救下手足們走啦

立場記者岩岩講咗
現場係的確有班人叫人返屋企
有一班人係即走 而有另外一班死都唔郁
另外果一班其實係想點先 企係到又無目的
諗唔明

佔中仲坐唔夠咩 走喇

咪撚理佢地,由佢地俾人拉
睇撚到燥

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

坐路好有型
係度住埋訓埋好唔好?

［size=5]求大家番屋企休息喇[/size=5]

想俾黑警拉，無人會阻你

得喇走咗喇
我淨係想叫大家叫人走嗰時
諗下你個語氣同態度 係咪真係恰當

有一部分係真心叫人走
有一部分係藉呢個機會分化和勇

係咪真係只係「坐多陣」，「圍一陣」，「掟少少嘢」，「屌差佬幾句」，「搞激光舞會一陣」就算？

咁都唔叫「戀戰」，我都唔知點樣禮貌地形容了。。。

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

be humble
對外人humble
對自己人更加要humble
唔好下下鬼鬼聲

有咩好坐

因為過左11點仲留係果到就係犯法！
而你地仲能夠坐到係果一條馬路到，
係全靠百幾萬人的力量！點解你地可以咁唔成熟？
係要比機會中共同港共入香港人位先安落係咪？！

11點前返維園坐啦

係咪要俾人劈先走？

一齊返屋企睇大波Madam 呀！！

掛乜撚野住 金鐘係你條仔咩

為你好
你都仲喺度嘈
你係鬼？

推

ON9

同意下半part , 唔同意上半part, 有咩好掛姐？ 夏慤道仲坐唔夠？

走啦，欄街好威咩? 想去差館玩心口碎大石咩？

根本今日全日金鐘都唔撚留得
除咗維園之外 其他地方都無不反對通知書

快d 走啦，睇下林鄭點拆仲好， 一陣佢又轉移視線話乜嘢暴力示威㗎啦

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

唔好再講果班係前線
似左膠係度鳩坐多過似前線

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

太掛住夏愨道想坐多陣
係咪唔比？
乜撚野理由呀

返歸洗腳啦，仲留

金鐘個班人 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人

咪能蠢啦

左膠扮前線

兄弟，信你
但請你地返屋企好好休息，求你了

On99

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

掛住條路?返歸屌閪打飛機唔好,留係到完全冇意思

明明後生仔一定上連登

就係你地叫極都唔肯走，先俾人屌

現場好撚臭呀
求吓大家返屋企洗臭腳啦
隔住個moon 都聞到臭閪腳味

最慘鬼係冇樣睇

坐你老母！
今日係唔可以出事架！
咁多位 回家 唔該曬手足！

太掛住夏愨道想坐多陣
咁都唔係ON9係咩?

唔得呀!! 至少今晚唔得!!

大家都係為手足好，可能語氣重左D

互相體諒下

記者朋友同急救員都淋左成日雨，辛苦左成日，今晚比佢哋早啲唞一唞，返屋企沖過涼休息好唔好？

返屋企坐唔得？

走啦，次次咁衝動點同你玩呀

講左一星期返屋企喇各位
聽日deadline冇回應先返黎勇武啦大家

太掛住夏愨道想坐多陣？？？
今日成日有得坐你唔坐？
係咪好好玩阿？
你比D咁既原因，想唔話你唔弱智都唔得啦師傅

邊個唔肯返屋企就係鬼!

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

想坐聽朝再返嚟坐啦

坐幾粒鐘都唔肯堉

無弱智既人會認弱智
170萬裡面你地佔幾多?
自己O念

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！

即係好似對住個on9政府咁
100萬和理非叫你撤回都唔撚撤
咪勇武衝擊囉

好言相勸叫你地返屋企叫咗咁撚耐仲坐喺度唔走
大家先會燥會語氣差

我自己都6月9號行完都留咗喺政總附近
因為唔想行完散水第二日好似無事發生咁準時返工
但今次情況真係唔同

你地係，你唔肯走唔尊重其他200萬人又係未好態度？

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

返屋企坐唔好

咁唔係鬼都留既人的確係弱智喎

尊重人啦

據連登post，好多真。前線都已經be water了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

咪撚再捉鬼
5年前捉唔撚夠？

你地唔走會累到一班前線勸你走既手足，我屌你老母自私精

懇請大家返屋企

大個仔 自己諗下啦
咁多人叫你地走都唔理民意
重點係坐係到托

其實有無在場人士可以幫手，訪問下留低手足究竟諗緊乜

苦口婆心叫你走又唔聽 唉

pish!

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

睇下d 藍旗手 同 退場手勢，同交通警有咩分別？

好似開始走緊

來源：蘋果live

叫政府撒你會唔會態度好少少?

用下腦啦 死ON9...

走啦，淋完成日雨，返屋企沖涼洗腳啦，屋企要人呀！

態度好左成個禮拜叫人行完就即走
而家自己唔聽死都要留
之後又怪人態度差

唔好再等人啦
大家成年人有手有腳自己識走架啦
有朋友就一大班人快啲走
夜啦大家返屋企休息啦！！！

咁多地方唔坐咁鐘意坐馬路？

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

有......

pish

不分和勇啊 有禮貌同手足講啦

唔想為左你條傻系想坐耐少少而冇左一百幾十萬人既努力 肯走未阿 屌你老母臭系

掛乜撚住
有幾浪漫
打緊仗呀

金鐘個班人你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人
唔走 就直接歸類做柒婆陣營

咁咪坐到俾人拉囉

冷靜, 前線散緊, 係咁屌都無用

岩啊
捉廿隻先捉到一隻係鬼啊
到時候無咗另外十九個手足
場運動好快就完
幾時先有覺醒唔好捉鬼啊

大家去食宵夜叫定餸等啦 好冇？

P

勇武派唔屌得
但自己就可以屌和現非

尊重前線

我當語氣差個班係鬼，會好過d

支持大家返屋企休息

態度唔差啲，啲三毛點引到你哋互屌分化呀

狗一出就跑走 捱打狀態
唔知邊忽勇

係呀唔撚比呀!
哂撚哂咁多手足手水!
你真係抵屌!

請你返屋企

辛苦晒

遲早俾人圍堵拉哂
唔使珍惜佢地

現場走啦！今日和理非呀！屋企要人！唔該晒大家！

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

唔俾,講完

坐乜撚嘢？咪坐撚住個腦！
170萬人嘅心血唔想浪費呀屌你老母！

態度好d，我地係關心手足，唔係話手足不是

我永遠相信前線，希望前線手足理解，我地唔想你地受傷呀

見到啲人係度蛋糕、拍拖同玩電話真係眼火爆
扮乜嘢前線

現場只剩鬼同弱智
要起啲鬼底 證明到佢地係惡犬！

不割蓆、不篤灰，但係今晚都不留守，畀和理非行前番一次

好歸家喇

坐咩撚野有本事咪坐到凌晨都唔好走
我就做冷氣軍師屌鳩你

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

你佔路 搞緊人個司法覆核 知唔知呀
你掛住 你就上返行人路打飛機啦

抵屌，留底既都係狗

平時叫散係擔心手足會出事
但今日直情係會影響大局

相信前線明白到唔走會辜負咗170+6萬人心機嘅時候
今日都唔會介意散水黨

為咗大家 走呀！！

返屋企無得坐？

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

［一。齊。走］
全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

啱 大家唔好咁嬲 明白大家女擔心

坐咪返屋企坐囉

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

要坐就返番入嚟坐啦

返歸啦

可改善

唔好要醫護 被迫同武勇留守 今時今日係會爆眼嘅

屌完都唔割

唔好坐住個腦，唔該，返屋企la

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

2350 金鐘夏慤道

現場示威者高叫「一齊走，一齊走」，並有示威者持旗手協調其他示威者慢慢後退。有示威者稱：「我地唔會受傷被捕，但我地更加知道幾時要衝，幾時要退。所以和理非手足唔駛擔心我地。要走既，我地都會一齊走。」

認同 係應該走 但下下又話人搞散運動喇 下次無人喇 唉 我都唔知點形容

掛乜撚野住
理由黎?

走啦屌你

咁你唔走係有機會浪費170萬人心血丫嘛
況且只係想叫真示威者走 無叫狗走 無狗咪留係到等ot囉

大家咪咁惡啦

不完美 可接受 要改善
但唔該同我返屋企

你老母坐就返屋企坐啦

懷疑5毛分化大家，快對推勸人走嘅post，唔好比屌人嘅post上熱門

成個forum humble左好多日話冇下場叫人唔好留，而家警察個邊開始有動作，即將想將今日個活動再shift去警民衝突，你仲想要人語氣好？

我之前活動個啲post我都係叫人語氣要好啲個批人，而家我覺得仲留係金鐘嘅人係唔屌唔鬆化